譚詠麟率眾好友出海開心釣魚表現風騷！！！

因乜解究送禮勤成個人乾咁 大病初癒？

嘿嘿、、同佬友们🙏🏻😅出嗨吊鱼⋯👍🏻吊墨鱼😱！生活淡淡🈵似是胡水、，真是开心！ 😄😄😀

快啲死

Ok仔露點

ok仔死狗咁款

R.A.P

5知系咩色噶咧、、，

我覺得佢個樣十年不變

成個 唔怕姐 咁樣樣

倫b師氣自拍照大放送。。。

相信詠麟！唔怕！

講還講唔好貼圖

好捻師氣。。。

綠色

綠色噶蓮頭。。。

ok仔=三十年後程人富個樣

屌你，又有啲似

绿色噶莲、蓬小乳头😄🈵

0K。囝應有8顆蓮頭😱😱🐶🐶[心]

可以餵父乳

佢幾時死

成班跌埋落海啦

等我燈多兩錢重祝佢長命百歲

想同、、倫b一起暢泳，，🤫🈵

有無袋住本bno呀。一陣出到公海有事點算

愛國震音哨牙佬終極叛國！譚詠麟竟揸BNO出埠飛美國！？

好快就返到大嶼山

成班廢老

唔叫埋阿炳既 嬲咗？

項明生肥左咁多既

就死咁款

送禮勤知唔知醜淨係群班呀伯

面如死灰の倫b

屌，廢老幾時死

推
615黑衫白絲

有排fb日撚日見到佢個閪樣賣廣告 勁唔開胃

吊你老母過海

😅🙏🏻🈵

有無用bno出海呀
出釣魚台釣丫嘛

死雞蟲

宮城良田

佢地成班藍屍 d仔女 有無人識

點解李克勤個樣仲老過譚詠麟

咁老仲整個爆炸頭

哭𠹌左

勁瘦 係咪有咩暗病

標準廢老自拍

d廢老9成都係影成咁

呢種唔係叫飛釘咩？

係喎 我都混淆咗

棚煙屎牙臭到隔住個moon都聞到

釣魚真係淨係釣魚?
分分鐘同鄧狗見面一隻吔冰

coco 哥？

我想嘔呀

又話露咗點 又係到討論粒lin 咩色 睇到小妹R 晒頭🤣🤣🤣🤣

有冇係船上jam番首歌呀

點解睇落條仆街仲後生過送禮勤？

笑𠹌佐撲街

心結 多年來俾多位球迷取笑送禮不成

想一腳伸佢落海

釣左ok仔

緊係有病啦，當一個人塊面黑黑地即係肝同腎有野，你見無脂肪係塊面到唔係好健康啦。佢咁鐘意大陸係上面食得唔好咪咁。

人一乾同黑就無得返轉頭。

見到啲相就諗起港版Bohemian Rhapsody(兄弟班)

企領 Polo ，亞伯精選。

應該係擔心緊自己首球迷奇遇記

癡線content farm

黑人係唔係因為無肝同腎先搞到咁黑同瘦

吾巧牡肉牙強d歌😡😡😡

等佢心臟病發
佢向香港出殯
有無人送屎呢
夠唔夠膽落葬
我好想睇佢死